大家覺得咩外貌嘅女仔先叫gfable？

可以放d圖上黎

1 靚女
2 有蔭

普通靚，個樣唔淫賤唔貪錢唔西

塑化雞

成隻屎力加咁